將所有市民認為太惡劣的示威暴力, 全部入晒「扮黑衫o既便衣」數!!!!

至少要向大眾提出呢個質疑!!
o既然而家擺明有晒片係差佬扮示威者, 咁大可以用文宣去將影響市民或令民意失分的行為賴落差佬度, 我地本身只係有限暴力, 大體上和平示威, 但因為便衣在示威者中教唆, 或自己做更激行為, 同伴不忍切割至會集體跟隨

鬼, 我地防不勝防, 唯有將計就計, 用佢地嚟幫我地御力!!

推